特朗普將於香港時間07:45發表全國講話

侵侵唔好認輸

屌你老母又用埋曬啲支那中文字
係演講呀

lm

希望唔會遲到

加油

集氣！

認輸啦廢侵
人哋寧願要個老人癡呆都唔要你
美國人無一個係無辜的

On9

自推

建議你唔好用中文

viu直播緊

班傻閪不佩擁有浸

推呀

應該唔打算認輸

if you count legal votes, we have already won

就快講書面語都係講支那話

連登仔真係cls

開始咗了 大家推

柒撚到你

there is no blue wave
but there is a big red wave
we defend the senate

Ching 係咪找數 la?

有冇人知講咩

推

中文黎講，講話同演講根本兩個意思
條友衝出黎柒

we lost zero seats in the house

if we count the legal votes we EASILY WIN

唔打算認輸
seems like

media polling is election interference

"supression polls"

應該仲會慢慢講

屌，聽唔明

why downvote me

they won't allow observers

姐係平時大家講野係演講緊

有五毛逐個留言負皮

以前係用 全國演說

BBC

屌mail in ballots
話唔應該咁one sided
偏dem 少少正常
但太多

Push

講話應該係蝗蟲黎

our goal is to defend the integrity of the election

they are trying to steal the election. they are trying to rig the election

演說會好d？

屌緊detroit 同philly

No evidence

點移民

講no evidence要講兩次
如果有BBC係咪柒到地核
Hunter biden單野之前夠話吹水結果真係有就報都唔敢報

Adding to his unsubstantiated claims of electoral fraud, Trump claims the media's polling before the vote was "election interference".

no evidence = 你冇抽晒illegal votes 出黎再數一次

佢已經講得好清楚wor

The president tells the news conference that there's "a lot of litigation because of how unfair this process was". Most of the cases have been launched by his campaign to stop counting in battleground states. - BBC

點睇

屌你煩唔煩

上撚曬腦

Corrupt democrat machine

有咩點睇

屌其實重點同更新選民登記冊咪得
有問題個啲抽起
如果咁都輸就輸啦

屌係咁重複

新唐人
頂住先

屌你老母收撚皮啦，返去同肥絲大隻扑野啦

每個州個投法都唔同
侵講到有d 州乜7都唔check
同埋個票冇名

I want every legal vote counted

Trump says it's "amazing how the mail-in ballots are so one-sided".

Democrats are known to use postal voting more - in fact so far approximately 75% of postal votes have been for Joe Biden.

Trump ran a campaign based on false claims that postal voting was more vulnerable to fraud, and encouraged his supporters not to vote by post. - BBC

美國武肺咁嚴重

點解唔推遲選舉1年

你估港共咩

so much evidence

救巴打老母
樓下成班兒登仔中文拎U

//句句先黨後國，充分發揮了肥黨瘦國的統治精神。而「發表講話」四字，當然也是中共話，不是國語。...「講話」中文從來不作名詞用，其中「講」是動詞，「話」才是名詞。湯顯祖《牡丹亭》第十齣柳夢梅對杜麗娘說：「小姐，和你那答兒(那邊)講話去。」《儒林外史》第四十九回高翰林邀萬中書吃飯，飯後同遊花園：「高翰林同萬中書攜着手，悄悄的講話，直到亭子上去了。」中文的「講話」，怎麼變成「發表講話」？//

Trump: Count is on track in Arizona

Trump says he is "on track to do OK in Arizona". He adds: "Our goal is to protect the integrity of the election we will not allow the corruption to steal such an important election."

Arizona has not been called and the latest tally - based on 88% of ballots counted - shows Biden leading there

演講唔係書面語？
講話…

又有幾嚴重？

所以我覺得真係扣起幽靈人口真係爆投票率100%都似

對唔住

我記得以前都係用進行演說，或者直接用演說

發表講話係支那用開嘅句式，兩個動詞拼埋一齊

又唔使對唔住嘅
之後唔用 唔好俾共式中文影響就得啦

侵侵

好多廢話
tldr:
只係計legal votes 贏咗
會defend the integrity of the election
點名arizona georgia michigan penn wisconsin (唔記得仲有冇)
早講過mail in is a disaster

進行都係動詞 所以就咁演說就得

即係演講都唔得？

完
大家可以出番去

演講呢個字冇問題
前面唔使再加「發表/進行」呢啲動詞咁解

係，所以我有講就咁用演說都得。樓上俾人圍屌果位巴打好撚慘，講返正字俾人屌返轉頭

完咗了

有冇人奇怪dem班多咀狗面對咁大指控離奇地靜

侵

g持巴打用正字，上面班人亂咁屌on99

佢地俾口罩封撚住個嘴，如果唔係撚要mail in

冇讀好中文都唔緊要
屌人之前google下先啦

有理有節，亂吊班友應該無讀書

唔會好奇怪咩 特朗普將於0745演講

怪係因為香港呢十年俾支式中文洗左腦
你會唔會話你進行食飯？進行沖涼？
本身動詞就可以就咁講

「特朗普將於0745向全國演說」/
如果想用發表，後邊都要改做聲明
聲明先係名詞，講話唔係

bbc講到明無證據

又啱 thx巴打

講你老母臭閪話咩

g持x2 做左香港人咁耐 從來無主動咁樣用講話兩個字
上面啲人自願被蝗語入侵

講話真係支那話
動詞名用係支國特色

同意
從來冇自動用過講話呢個詞 向來係演講 演說

但都要搵到證據架

Cls正字都俾人屌

你嘅證據想要去到點
一張假票 俾人印出黎 俾人tick Biden 俾人寄 俾人點 由出世到俾人點 你證明邊樣?
用腦諗下 影到印出黎 影到俾人tick 影到d 乜先係證據?
咩證據先係有力唔係假?
答案係無 你唔信有咩證據都係假

但輸左

所以本身唔應該開呢種選項

唔洗脅
我撐你
講話係匪語嚟
屌你個班中文拎abs

有結果咩？
未輸 一日冇結果一日都係未輸

簡單講唔confirm到mail in vote 真確性就要全部廢除

應該叫玉音放送

人屌你就屌，查又唔撚查，你真係戇撚鳩，香港中文就係敗喺你呢啲柒頭到

講話係傾計，係唔會用發表講話，呢個用法細細個已經聽香港既中文學者連埋打造呢d一齊屌佢地係匪語

一係演講一係演說

如果你地竟然覺得發表講話無問題就證明傳媒控制做得好成功
第時優化打造都照用覺得係正確

講左d咩

依家都已經好撚多乜鳩都優化，明明以前用開改善。優佢老母咩，d字亂咁用

屌 講左咩
已經變左中文討論

冇心情同你捉字失
Btw 你好柒

咁即係侵侵講左咩

雖然你係岩，但有時人地可能係唔小心/唔為意

又唔洗一野就屌人老母既

你就真係衝出嚟柒，基本嘢唔識，仲學人解釋中文，你返去讀返中學啦垃圾

呢個post列哂所有匪語，以後唔撚准用！

中文黎講，"講話"做名詞係近代人詞語都唔識多個而創出黎
以前用演講，演說

柒你就認

有條弱智個名仲要有“蝗蟲”
但用蚑共字

好似你咁嘅on9 有咩證據都可以唔信架啦
好似hunter 食幻幻單野
d 相都可以假email 可以假 人可以講大話 我要認定係假咩都可以假

咪撚on9啦傻閪

睇呢到

你講得啱，係兩個意思，話你平時「講話」係向全國講仲要set晒台？
Btw講話呢個詞真係近年CCTVB先用得多。
仲有，講話/演講都係動作，點解要加進行喺前面咁累贅？當你想喺前面加個動詞作強調，未進行就係會向全國演說，進行緊就正向全國演說。
就好似會食飯，正在食飯咁。

睇pin

樓主你中文都唔撚識就返去你嘅支共啦

連登文化一直都係直接屌你老母
幾時開始要氹先肯寫啱

雖然語氣好的確啱聽啲

其實郵寄得𣎴如搞phone-in投票

.....他說，民主黨企圖以非法選票從他手中「偷走」選舉，若沒有干預，他可「輕易擊敗」拜登。但特朗普在發言中沒有提出任何舞弊證據。

他說：「若只點算合法選票，我輕易勝出。若點算非法選票，他們企圖從我們之間偷走選舉。」他表示其團隊已提出「大量訴訟」，以應對民主黨的「舞弊」。

他說：「我們不容許任何人令我們選民噤聲及製造選舉結果...我們的得票神奇秘密地慢慢消散....他們嘗試操控選舉，我們不容此事發生。」特朗普又指摘「龐大傳媒、大金主及大科技公司」合力對付他和支持其對手民主黨。...

CNN

仲有更加多黑客

好難想像用佢嘅reputation 黎「輸打贏要」
基本上輸左可以話身敗名裂

你個名呀

樓豬支那仔

而家VIU係咁用 仲有其他好多蝗語 屌佢老母

樓豬講開普通話

佢而家都冇咩可輸 咪盡地一搏

唔是

同埋而家比證據，到時比人消滅罪證咪仲衰

梗係直接交去法院

Rubio: President will be decided ‘after every legally cast vote has been counted

根本rubio唔係屌緊侵
係講緊legal vote, not illegal vote

美國大選 - 解構社交網九大流言 多屬舊聞或斷章取義

大家可以睇下

十幾廿年前香港有鬼人用"講話"呢個字,
係被同化先變左咁,
真係中文的話之前香港D人就唔會冇人用。

正常唔係演說就係演講

Google

其實連登仔幾時先識醒
在任期間不斷攻擊其他人，人地問佢證據，佢又話遲d 就知。到而家就黎選完都未拎過一次證據出黎，咁既鳩up 佬都有人撐。唯一覺得既可能性係，傻侵係有賭仔性格既特點，自然同連登仔臭味相投

我屌你都嫌哂精。

支那spin focus大法

trump fights everyday for us and it is time we fight for him.

pls反cup

身為中國人點解唔用講話？
支持樓上的老鐵
操你媽b

比左hunter biden 證據出黎咪又係當睇唔到

唔拉去Fraud 咁遠
事實就係大量mail in vote 搞到個系統負荷唔到
邊條仆街叫人咁做咪邊個create jokes 囉

大把人都唔找數

發表講話
實施強姦
發生盗用

你死返大陸啦

死返支那啦
比支那話洗撚晒腦

[突發] 紐約發生大規模槍擊

你條撚樣都唔係第一次
乜野叫發生槍擊？

三間電視台中斷直播連港共都唔會咁做 得支共先會咁做

借位
致比我地行前四年嘅手足們

撐你